C朗正式成為柒牌代言

果然夠柒

c朗係柒牌代言人
柒牌係c朗代言人

叫我